「全部炸藥」？松山機場剉起來...全部榨菜啦！

一張有錯字的行李條，造成松山機場虛驚一場。上週末，一名從四川返台的男子，將托運的紙箱遺忘在行李轉盤上，隔天另一家航空公司要使用轉盤時，發現上頭貼上寫有「全部炸菜」的紙條，由於字跡潦草，被誤以為「全部炸藥」，工昨人員緊急通報航警局處理，並立即展開防爆相關作業。